<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:22">
  <properties>
    <titles>
      <title>ആദ്യന്തമില്ലാത്ത നിത്യന്റെ കാന്ത്യാ</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v3 v4 v5 v6 v7 v8 v9 v10 v9 v11 v9</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>ആദ്യന്തമില്ലാത്ത നിത്യന്റെ കാന്ത്യാ<br/>പ്രദ്യോതനൻപോൽ പ്രകാശിച്ചു നിൽക്കും<br/>സദ്യോഗമാർന്നുള്ള ദിവ്യാനനങ്ങൾ<br/>ഇദ്ദമ്പതിക്കേക ശ്രീയേശുനാഥാ!</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>താൽക്കാലികങ്ങളാം ഭോഗങ്ങളെല്ലാം<br/>ആത്മാനുഭൂതിയിൽ നിസ്സാരമായി<br/>കാണ്മാൻ കരുത്തുള്ള സ്വർഗ്ഗീയ കണ്ണാൽ<br/>ശോഭിക്കുമാറാക ശ്രീയേശുനാഥാ!</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>ആനന്ദവാരാശി തന്നിൽ പരക്കും<br/>വിചീതരംഗങ്ങളാർക്കുന്ന ഗാനം<br/>വേദോക്ത സീമാവിലെത്തി ശ്രവിപ്പാൻ<br/>ഏകീടു കർണ്ണങ്ങൾ ശ്രീയേശുനാഥാ!</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>മൂഢോപദേശക്കൊടുങ്കാടു ശീഘ്രം<br/>പാടേ തകർത്തങ്ങു ഭസ്മീകരിപ്പാൻ<br/>ചൂടോടെ കത്തിജ്വലിക്കുന്ന നാവും<br/>നീടാർന്നു നൽകീടു ശ്രീയേശുനാഥാ!</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>സാധുക്കളായുള്ള മർത്യർക്കുവേണ്ടി<br/>ചാതുര്യയത്നം കഴിച്ചേതു നാളും<br/>മാധുര്യദാനം പൊഴിക്കുന്ന കൈകൾ<br/>ഇദ്ദമ്പതിക്കേക ശ്രീയേശുനാഥാ!</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>സീയോൻ മണാളന്റെ പ്രത്യാഗമത്താൽ<br/>മായാതമസ്സോടി മാറുന്ന നാളിൽ<br/>ജായാത്വമേന്തിക്കിരീടം ധരിപ്പാൻ<br/>ആശിസ്സിവർക്കേക ശ്രീയേശുനാഥാ!</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>നിത്യം ലഭിക്കട്ടെ സൂര്യപ്രകാശം<br/>അഭ്യുൽപതിക്കട്ടെ ചന്ദ്രന്റെ കാന്തി<br/>നാനാത്വമാർന്നുള്ള പുഷ്പങ്ങളെന്നും<br/>സൗരഭ്യമേകട്ടെ ശ്രീയേശുനാഥാ! K</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>0275. ആശിസ്സേകണം വധൂവരർക്കിന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>ആശിസ്സേകണം വധൂവരർക്കിന്നു<br/>നീപരനേശുനാഥനേ!<br/>കനിഞ്ഞു സ്വർഗ്ഗീയമാംപരമാശി</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>പണ്ടു നീ ഗലീലയിലെ കാനാവിങ്കൽ ചെന്നു<br/>കൊണ്ടവർക്കുവേണ്ടി ജലം ദ്രാക്ഷാരസമാക്കി<br/>യിണ്ടലാകവേയകറ്റിയെന്നോണമിന്നും<br/>പ്രസാദമോടിറങ്ങിവന്നു നൽകേണമേ ശുഭം</lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines>സ്നേഹബന്ധനങ്ങളാലെ യോജിച്ചിവർ<br/>ഒരു ദേഹമായ് വിളങ്ങിടുന്നതിന്നേകണം വരം<br/>ഏകാശ്രയം പ്രവൃത്തി സംഭാഷണ മിവ<br/>യാകവേ വിശിഷ്ടമാം വിധം കാണുവാൻ നിത്യം. E.I.J.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
