<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:25:11">
  <properties>
    <titles>
      <title>എന്റെ സമ്പത്തെന്നു ചൊല്ലുവാൻ</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>എന്റെ സമ്പത്തെന്നു ചൊല്ലുവാൻ വെറെയില്ലൊന്നും<br/>യേശു മാത്രം സമ്പത്താകുന്നു<br/>ചാവിനെ വെന്നുയിർത്തവൻ വാനലോകമതിൽ ചെന്നു<br/>സാധുവെന്നെ ഓർത്തു നിത്യം താതനോടു യാചിക്കുന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>ക്രൂശിൽ മരിച്ചീശനെൻപേർക്കായ് വീണ്ടെടുത്തെന്നെ<br/>സ്വർഗ്ഗ കനാൻ നാട്ടിലാക്കുവാൻ<br/>പാപം നീങ്ങി ശാപം മാറി മൃത്യുവിന്മേൽ ജയമേകി<br/>വേഗം വരാമെന്നുരച്ചിട്ടാമയം തീർത്താശ നൽകി</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>തന്റെ പേർക്കായ് സർവ്വസമ്പത്തും<br/>യാഗമായ് വച്ചിട്ടെന്നെന്നേക്കും തന്നിൽ പ്രേമമായ്<br/>തന്റെ വേല ചെയ്തുകൊണ്ടും എന്റെ ക്രൂശ് ചുമന്നുകൊണ്ടും<br/>പ്രാണപ്രിയൻ സേവയിലെൻ ആയുസ്സെല്ലാം കഴിച്ചിടും</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>നല്ല ദാസൻ എന്നു ചൊല്ലുന്നാൾ തന്റെ മുമ്പാകെ<br/>ലജ്ജിതനായ് തീർന്നുപോകാതെ<br/>നന്ദിയോടെൻ പ്രിയൻമുമ്പിൽ പ്രേമകണ്ണീർ ചൊരിഞ്ഞിടാൻ<br/>ഭാഗ്യമേറും മഹോത്സവ വാഴ്ചകാലം വരുന്നല്ലോ</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>കുഞ്ഞാടാകും എന്റെ പ്രിയന്റെ സീയോൻ പുരിയിൽ ചെന്നുചേരാൻ ഭാഗ്യമുള്ളതാൽ<br/>ലോകമെന്നെ ത്യജിച്ചാലും ദേഹമെല്ലാം ക്ഷയിച്ചാലും<br/>ക്ലേശമെന്നിൽ ലേശമില്ലാതീശനെ ഞാൻ പിന്തുടരും</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>എന്റെ ദേശം ഇദ്ധരയല്ല അന്യനായ് സാധു<br/>ഹാമിൻദേശം വിട്ടുപോകുന്നു<br/>മേലിന്നെരുശലേമെന്നെ ചേർത്തുകൊൾവാനൊരുങ്ങിത്തൻ<br/>ശോഭയേറും വാതിലുകളെനിക്കായിട്ടുയർത്തുന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>എന്റെ രാജാവെഴുന്നള്ളുമ്പോൾ തന്റെ മുമ്പാകെ<br/>ശോഭയേറും രാജ്ഞിയായിത്തൻ<br/>മാർവ്വിലെന്നെ ചേർത്തിടും തൻ പൊന്നു മാർവ്വിൽ മുത്തിടും ഞാൻ<br/>ഹാ! എനിക്കീ മഹാഭാഗ്യം ദൈവമേ നീ ഒരുക്കിയേ!</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
