<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:42">
  <properties>
    <titles>
      <title>ക്രിസ്തേശുവിന്റെ സേനയിൽ ഞാൻ</title>
    </titles>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>ക്രിസ്തേശുവിന്റെ സേനയിൽ ഞാൻ ചേർന്നു നിൽക്കുന്നു<br/>തൻരക്തമാം കൊടികരത്തിലേന്തിസ്സധൈര്യമായ്<br/>ജഗത്തിൻ നായകാ! ദരിദ്രനായ ഞാൻ<br/>ഇരിക്കും നാളെല്ലാം നിന്നുടെ കാരുണ്യം<br/>പുകഴ്ത്തും സർവ്വവും നിനക്കായർപ്പിക്കും<br/>നമിക്കും തൃപ്പാദങ്ങളിൽ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>ലോകത്തിനാശിസ്സേകിടും നിൻക്രൂശിൻ വചനം<br/>ആവുന്നമട്ടിലോതുവാൻ നിസ്തർക്കമായെങ്ങും<br/>എനിക്കായ് പീഡകൾ സഹിച്ച നാഥനേ<br/>സ്മരിക്കും നേരത്തിൻ ദുർഘടമേതിലും<br/>ക്ഷീണിക്കുന്നില്ല ഞാൻ താണുപോകുന്നില്ല ഞാൻ<br/>യേശുവിൻ കരബലത്താൽ</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>വിശ്വാസപ്പോരിൽ മുമ്പനായ് ഞാൻ നിൽക്കും, ദൈവത്തിൻ<br/>നിശ്വസ്തവാക്കാം വാളിനാൽ ഹനിപ്പേൻ വൈരിയെ<br/>ശക്തരാം വീരന്മാർ ജീവനെ ത്യജിച്ചും<br/>സത്യത്തെക്കാത്തൊരിപ്പോർക്കള സ്ഥാനത്തിൽ<br/>രക്തത്തിന്നന്ത്യമാം തുളളിയും ചിന്തി ഞാൻ ക്രിസ്തനെയനുകരിക്കും</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>കെട്ടീടുമേ അരയ്ക്കു സത്യമെന്നകച്ച ഞാൻ<br/>ധരിക്കുമേ സുനീതിയാം കവചവും സദാ<br/>തൻ സുവിശേഷത്തിൻ യത്നമെൻ ചെരിപ്പും<br/>രക്ഷ എൻ ചാരുവാം തലക്കോരികയും<br/>വിശ്വാസഖേടവും ധരിച്ചു പോരുവെൻ<br/>ഉഗ്രമാം ആത്മയുദ്ധത്തിൽ</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>ഒട്ടല്ല വന്നു തട്ടിടും വൻപട്ടിണിയിലും<br/>വിട്ടോടുവാൻ തുനിഞ്ഞുകൂടാ കഷ്ടങ്ങളിലും<br/>കഷ്ടമുണ്ടാകിലും കർത്തനെ നോക്കി ഞാൻ<br/>ശത്രുവിൻ കൂട്ടത്തെവെട്ടി മുന്നോട്ടു താൻ<br/>തുഷ്ടി പൂണ്ടേറണം സൈന്യനാഥൻ തരും<br/>ആജ്ഞകൾ കാത്തു ജീവിപ്പാൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>ഉള്ളിന്നു ദുഃഖമേറ്റൊലാ കുടുംബ ഭാരത്താൽ<br/>കള്ളിന്നു ശത്രുവാകണം സുബോധം പാലിപ്പാൻ<br/>ഭാരമെല്ലാമെൻ രാജനെടുക്കുന്നു<br/>ഞാനതു ചുമന്നാൽ ഭോഷത്തം ഭോഷത്തം<br/>ജീവൻ വെടിഞ്ഞാലും ശത്രു എൻരാജ്യത്തു<br/>കാലൂന്നാനിടവരൊല്ലാ</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>യൂദ്ധങ്ങളൊഴിഞ്ഞെത്തുമെ ഞാൻ രാജധാനിയിൽ<br/>എൻകർത്തനപ്പോളേകുമെൻ വിരുതു സർവ്വവും<br/>തൽക്ഷണം തന്നുടെയോമന തൃക്കരം<br/>മുത്തി ഞാൻ വാങ്ങുമേയെൻ വിരുതൊക്കെയും<br/>നിത്യമായ് ശോഭിപ്പാൻ സത്യമായ് മോദിപ്പാൻ<br/>സ്വർഗികൾ ചുറ്റി നിൽക്കവേ.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
