<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:25:02">
  <properties>
    <titles>
      <title>കാക്കും സതതവും പരമനെന്നെ തൻ</title>
    </titles>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>കാക്കും സതതവും പരമനെന്നെ തൻ<br/>തിരുചിറകുള്ളിലൻപായ്കാക്കും സതതവും പരമനെന്നെ<br/>ശത്രുവിൽ നിന്നുമാത്മ മൃത്യുവിൽ നിന്നും നീക്കി<br/>സത്യമായ് പാലിച്ചു തൻനിത്യപദത്തിലെന്നെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>ഘോരവൈരിയിൻ പാശമാകെയറുത്തു മമ<br/>ജീവനെവിടുവിച്ച പ്രാണനാഥന്റെ തിരു<br/>മേനിയോടണഞ്ഞെല്ലാകാലവും വസിപ്പതി<br/>ന്നായെന്നടിമ നുകമാകെയകറ്റിയെന്നെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>ശത്രു പാഞ്ഞടുക്കുമ്പോൾ മിത്രമായ് നിന്നുകൊണ്ട്<br/>ശത്രുവിനെ ജയിപ്പാൻ വിദ്രുത വരം നൽകി<br/>കഷ്ടത പെരുകുമ്പോൾ ദൃഷ്ടിയിനാൽ നടത്തി<br/>ശിഷ്ടരോടണച്ചു സന്തുഷ്ടിപ്പെടുത്തിയെന്നെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>സത്യമാമരക്കെട്ടും നീതിയാം കവചവും<br/>വിശ്വാസപ്പരിചയും രക്ഷയിൻ ശിരസ്ത്രവും<br/>പാദരക്ഷയായ് സുവിശേഷയത്നവുംപര<br/>മാത്മാവിൻ വചനമാം വാളും ധരിപ്പിച്ചെന്നെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>സ്നേഹം സന്തോഷം സമാധാനം വിശുദ്ധി നീതി<br/>ദീർഘക്ഷമ വിനയമിന്ദ്രിയജയം തൃപ്തി<br/>ആദിയാം ആത്മാവിൻ ഫലങ്ങൾ നിറച്ചും അനു<br/>വാസരം ഹൃദിയിങ്കൽ മോദവുമേകിയെന്നെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>ക്ഷാമം പെരുകിയെന്നിൽ ക്ഷേമം ഇല്ലാതെയാകിൽ<br/>ആമോദത്തോടു സാരെഫാത്തിൽ കടത്തുമവൻ<br/>ദേശം വരണ്ടു നീരശേഷം വറ്റിപ്പോകുമ്പോൾ<br/>ക്ലേശമകറ്റി കെരീതിങ്കലിരുത്തിയെന്നെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>അത്തിവൃക്ഷത്തിൻ ഫലമൊട്ടുമില്ലാതെയായി<br/>മുന്തിരിവള്ളിയുടെ യത്നവും നിഷ്ഫലമായ്<br/>ഗോശാല ശൂന്യമായി പോകുന്ന സമയത്തും<br/>ആശയോടെന്നും തിരുനാമം പുകഴ്ത്തിടുവെൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>ഇത്രമാത്രവുമല്ല നിൻകൃപയൊന്നിനാൽ ഞാൻ<br/>പത്രങ്ങൾ തളിർത്തുള്ളോരുത്തമ വൃക്ഷംപോലെ<br/>പുഷ്ടിയായ് കഷ്ടത്തിലും നഷ്ടത്തിലുമൊരുപോൽ<br/>ഇഷ്ടലോകത്തെ നോക്കി ശ്രേഷ്ഠ തേജസ്സിൽ വാഴാൻ.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
