<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:49">
  <properties>
    <titles>
      <title>നിത്യാനന്ദ ദൈവമേ!</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1 v8 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>നിത്യാനന്ദ ദൈവമേ! നിൻപൊൽകൂടാരം രമ്യമേ<br/>യാഹ്വയിൻ പ്രാകാരത്തെ വാഞ്ഛിച്ചു മൂർച്ഛിക്കുന്നേ<br/>നെന്മനം ദേഹവും ജീവന്നുറവയാം ദൈവത്തെ നോക്കി<br/>പ്രഘോഷിച്ചിടുന്നിതാ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>വീടൊന്നു കുരികിലും കൂടൊന്നിതാ മീവലും<br/>തേടിപ്പരം നേടിനാരവ്വണ്ണമിസ്സാധുവും<br/>എന്നുടെ ഭൂപതിയും ദൈവവുമായവനേ!<br/>നിൻ മന്ദിരത്തിലെ യാഗപീഠത്തെ ഞാനിന്നു<br/>കണ്ടെത്തിനേൻ ഭാഗ്യപ്പെരുമയാൽ</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>സർവ്വേശാ! നിൻ മന്ദിരവാസികളാം സർവ്വരും<br/>നിർവ്വേദമില്ലാതൊരു ധന്യാത്മാക്കളാണഹോ!<br/>നിന്നെ മനോഹരമാം വാണികളാലവരും<br/>വർണ്ണിച്ചു വാഴ്ത്തി സ്തുതിക്കും ബലം<br/>നിന്നിലുള്ള മനുഷ്യനോ ഭാഗ്യവാൻ ഭാഗ്യവാൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>ഇദ്ധന്യരിന്നുള്ളത്തിൽ സ്വർപ്പുരത്തിൻ പാതകൾ<br/>വ്യക്തമായിട്ടുള്ളതാൽ തെറ്റില്ലവർ മാർഗ്ഗത്തിൽ<br/>കണ്ണുനീർ താഴ്വരയിലായവർ സഞ്ചരിക്കേ<br/>താഴ്വരയശ്രുവാൽ നീർക്കുളമാകിലും<br/>മുന്മഴയാലതു സന്തോഷപൂർണ്ണമാം</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>ശക്തിപ്പെടുമീ വനസഞ്ചാരികൾ മേൽക്കുമേൽ<br/>ആരും നശിക്കാതവർ ചെന്നിടുമേ ദൈവമുൻ<br/>സൈന്യാധിപൻ യഹോവേ! കേൾക്കുക പ്രാർത്ഥനയെ<br/>യിസ്രായേലിൻ പരാ! യാചന കേട്ടെനി<br/>ക്കുത്തരമേകണമുൾക്കനിവോടു നീ</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>ഞങ്ങൾക്കു ഫലകമേ! നോക്കുക നീ ഞങ്ങളെ<br/>നിന്നഭിഷിക്തർ മുഖം നാഥാ! കടാക്ഷിക്കുക<br/>നിന്നുടെ പ്രാകാരത്തിൽ പാർക്കുന്നോരേകദിന<br/>മന്യമാമായിരം വാസരത്തിൽ ബഹു<br/>മാന്യമായിത്തവ ദാസൻ ഗണിക്കുന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>ദുഷ്ടസദനങ്ങളിൽ പാർപ്പതെക്കാൾ നിന്നുടെ<br/>ശിഷ്ടനിവാസത്തിലെ ദ്വാസ്ഥത കൈക്കൊൾവതു<br/>ഇഷ്ടമാണീയെനിക്കു യാഹ്വയാം ദേവൻ മമ<br/>ശത്രുവിന്നസ്ത്രം തടുക്കുന്ന ഖേടവും<br/>മിത്രമായുള്ളൊരു മിത്രനുമാണഹോ</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>ദേവൻ കൃപ നൽകുന്നു ദേവൻ ദ്യുതിയേകുന്നു<br/>നേരുള്ളവർക്കെന്നുമേ നന്മ മുടക്കില്ലവൻ<br/>സൈന്യങ്ങളിൻ യഹോവേ! ധന്യരാം നിൻ ഭൃതകർ<br/>വന്ദിതനാം ത്രിയേകന്നു നിത്യം മഹി<br/>മോന്നതിയുണ്ടായ് വരട്ടെ നിരന്തരം.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
