<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:10">
  <properties>
    <titles>
      <title>പാടും പരമനു പരിചൊടു ഞാൻ</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1 v8 v1 v9 v1 v10 v1 v11 v1 v12 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>പാടും പരമനു പരിചൊടു ഞാൻ വരുമവനു സതതം ജയം<br/>ഓടും വാജിയെ സാദിയോടു കൂടവേ<br/>കടലൂടെ തള്ളി തൻ തേജസ്സോടെ പ്രബലപ്പെട്ടാൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>മാമകബലം സ്തുതിയായവൻ താൻ യഹോവാ<br/>ആയവനെനിക്കുള്ള രക്ഷയും ദൈവവുമാം<br/>ആകയാലവന്നൊരു വാസസ്ഥലം ചമയ്പ്പേൻ<br/>ഹാ! പിതൃദേവനവൻ ഞാനവനെ പുകഴ്ത്തി</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>യുദ്ധമനുഷ്യനവൻ യാഹെന്നവന്റെ നാമം<br/>സത്വരം ഫറവോവിൻ സൈന്യം രഥങ്ങളെയും<br/>അബ്ധിയിൽ തള്ളിയിട്ടു യുദ്ധനേതാക്കൾ മുങ്ങി<br/>ഗുപ്തരായ് ചെങ്കടലിലത്തലോടവർ താണു</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>ആയവരെ ആഴങ്ങൾ മൂടി കല്ലുപോലവർ<br/>ആയമോടടിയിലോട്ടായവർ താണു യഹോവയേ<br/>നിൻ വലത്തുകൈ ആയോധനേ<br/>ബലപ്പെട്ടായതു ശത്രുക്കളെ മായമെന്യേ നുറുക്കി</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>നിന്നെതിരികളെ നിന്നുന്നത തേജസ്സിനാലൊന്നിച്ചു<br/>തള്ളിക്കളഞ്ഞുന്നതനേ നിന്നുടെ മിന്നിജ്വലിക്കും ക്രോധം<br/>നിന്നിൽ നിന്നയച്ചു നീ ചിന്നും താളടിയേപ്പോൽ<br/>തിന്നിതവരെയതു</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>നിൻ മൂക്കിലെ ദ്വാരങ്ങളിൻ ശ്വാസത്താൽ വെള്ളങ്ങൾ<br/>ഒന്നിച്ചു കൂടപ്പെട്ടു നീരോട്ടങ്ങൾ കൂട്ടംപോൽ<br/>നിന്നിതാഴങ്ങൾ കടൽ തന്നുള്ളിലുറച്ചുപോയ്<br/>വന്ദിതനേ! പരമ മന്നവ! നിൻ കൃപയാൽ</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>ശത്രുപറഞ്ഞു: ഞാൻ പിന്നാലെ ചെല്ലും, പിടിക്കും<br/>വിദ്രുതമപഹൃതം ഭദ്രം ഞാൻ ഭാഗിച്ചിടും<br/>തൃപ്തിപ്പെടുമെന്നാത്മാവത്രയെക്കൊണ്ടുമുടൻ<br/>ഉദ്ധരിച്ചെൻ വാളാൽ ഞാൻ നിഗ്രഹിക്കുമവരെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>നിൻ കാറ്റുകൊണ്ടുതി നീ; സിന്ധുവവരെ മൂടി<br/>ചെങ്കടലിലീയം പോൽ ശങ്കയെന്യേ താണവർ<br/>നിന്നത്ഭുതക്രിയകൾ പങ്കഹീനസ്തുതികൾ<br/>തങ്കലെത്രയും മാന്യൻ ശങ്കനീയൻ നിസ്തുല്യൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>നീട്ടി വലത്തുകൈ നീ തട്ടി വിഴുങ്ങി ഭൂമി<br/>കൂട്ടിക്കൊണ്ടുവന്നു നിൻ കൂട്ടത്തെ കൃപയാ നീ<br/>വാട്ടമില്ലാസ്ഥലത്തു കേട്ടാൽ ജനം പേടിക്കും<br/>സ്പഷ്ടമായ് ഫെലിസ്ത്യരോ തട്ടുകേടായ് ദുഃഖിക്കും</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>ഏദോം പ്രഭുക്കളെല്ലാം ഖേദമോടെ ഭ്രമിക്കും<br/>മോവാബിലെ ബലവാന്മാരാകവേ വിറയ്ക്കും<br/>കനാൻ പ്രജകളെല്ലാം സാവേഗമായ് ദ്രവിക്കും<br/>ഹാ! ഭയവും ഞെട്ടലും ആയവരെ പിടിക്കും</lines>
    </verse>
    <verse name="v11">
      <lines>നിൻ ഭുജവല്ലഭതസ്തംഭിതരായവർ നിൻ<br/>സമ്പാദിത ജനം കടന്നു പോകും വരെയ്ക്കും<br/>കമ്പനമില്ലാതുള്ള കല്ലുകൾ പോലെ തന്നെ<br/>കുംഭിനീനാഥനേ! നിൻ മുമ്പിലിരിക്കുമവർ</lines>
    </verse>
    <verse name="v12">
      <lines>ഉൾപ്രവേശിപ്പിച്ചു നിൻ സൽപുരത്തിലവരെ<br/>ത്വൽപാർപ്പിനായ് സ്ഥാപിച്ച ശുദ്ധസ്ഥലത്തുതന്നെ<br/>കെൽപ്പുള്ള നിന്നവകാശാൽപേതരാദ്രി തന്നിൽ<br/>നിൽപ്പാനരുളും ഭവാൻ സൽപാലകനായ് വാഴും.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
