<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:50">
  <properties>
    <titles>
      <title>മരണം ജയിച്ച വീരാ!</title>
    </titles>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>മരണം ജയിച്ച വീരാ! എൻ കർത്താവാം യേശുവേ!<br/>എന്റെ മരണവും തീരെ വിഴുങ്ങിയ ജീവനേ!<br/>നിന്റെ ജീവൻ എന്നിൽ വേണം വേണ്ടസ്വന്ത ജീവിതം<br/>നീ എന്നുള്ളിൽ വസിക്കേണം എന്നത്രേ എൻ താൽപര്യം</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>ലോകത്തിനും പാപത്തിനും ക്രൂശിൻമേൽ ഞാൻ മരിച്ചു<br/>ജീവന്റെ പുതുക്കത്തിനും നിന്നെയത്രേ ധരിച്ചു<br/>സ്വർഗ്ഗത്തിലിപ്പോളെൻ ജീവൻ യേശു താനെൻ പാർപ്പിടം<br/>ഉന്നതങ്ങളിൽ ഈ ഹീനൻ വാഴുന്നെന്തോരാശ്ചര്യം!</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>ജീവവെള്ളം ഒഴുകുന്നു നനയ്ക്കുന്നെൻ ഹൃദയം<br/>പുഷ്പങ്ങളായ് പുഷ്പിക്കുന്നു ശാന്തിസ്നേഹം ആനന്ദം<br/>ഇതെൻ പ്രിയന്നുള്ളതോട്ടം ഇതിൽ നടക്കുന്നു താൻ<br/>രാവും പകലും തൻനോട്ടം ഉണ്ടതിന്മേൽ കാക്കുവാൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>നിന്റെ ശക്തി എന്റെ ശക്തി എല്ലാറ്റിലും മതി ഞാൻ<br/>നിന്റെ ഭക്തി എന്റെ ഭക്തി ഹാ! നിന്നിൽ ഞാൻ ധനവാൻ<br/>എന്റെ പ്രിയനെനിക്കുള്ളോൻ അവനുള്ളോൻ ഞാനുമായ്<br/>ക്രൂശിൽ സ്വന്തരക്തം തന്നോൻ എന്നെ വാങ്ങി തനിക്കായ്</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>യേശു എൻ വിശ്വാസക്കണ്ണു കാത്തു സൂക്ഷിക്കേണമേ<br/>അതിൽ ഇഹലോകമണ്ണു വീണുമയക്കരുതേ<br/>സാത്താൻ ഓരോ ചിന്തകളെ ഈച്ചകളെ എന്നപോൽ<br/>അയച്ചാൽ കൺപോളകളെ ഉടൻ നീ അടച്ചുകൊൾ</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>ലോകം വേണ്ടാ ഒന്നും വേണ്ടാമതി യേശു എനിക്കു<br/>സാത്താനേ നീ ആശിക്കേണ്ടാകൊണ്ടുപോ നിൻ ചരക്കു<br/>കഴുപോലെ പറക്കുന്നു മേലോട്ടു എൻ ഹൃദയം<br/>ഭൂമി താഴെ കിടക്കുന്നു ദൂരെ അതിൻ അശുദ്ധം</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>യേശുവേ നീ ജീവിക്കുന്നു ഞാനും എന്നും ജീവിക്കും<br/>നിത്യജീവൻ നിന്നിൽ നിന്ന് എന്നിൽ എന്നും ഒഴുകും<br/>സ്വർഗ്ഗത്തിൽ നീ ഇരിക്കുന്നു വേഗം ഞാനും ഇരിക്കും<br/>സ്നേഹത്തിൻ സംസർഗ്ഗത്തിന്നു നിന്റെ കൂടെ വസിക്കും.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
