<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:22">
  <properties>
    <titles>
      <title>യേശുവിൽ സ്നേഹമുള്ള</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1 v8 v1 v9 v1 v10 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>യേശുവിൽ സ്നേഹമുള്ള സോദരരേ വരുവിൻ<br/>കാണുവിൻ ദേവജാതൻ യോർദ്ദാൻ നദീജലത്തിൽ<br/>നിമജ്ജനം കഴിപ്പാൻ വന്ന ചരിതമോർത്തിടുവിൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>സ്നാപകയോഹന്നാനാൽ സ്നാനം പ്രതിഗ്രഹിപ്പാൻ<br/>ഗാലീല്യനാട്ടിൽ നിന്നു ദൂരത്തു വന്നു നാഥൻ<br/>നമുക്കു മാതൃകയാം തന്നെ തുടർന്നു പോകുക നാം</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>തന്നെത്തടയുന്നിതാ സ്നാപകൻ താഴ്മയോടെ<br/>നിന്നാലടിയൻ സ്നാനമേൽക്കേണ്ടതായിരിക്കെ<br/>അരുമനാഥനെ നീയെന്നരികിൽ വന്നിടുന്നോ</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>യേശു പറഞ്ഞുടനെ ദൈവികനീതികൾക്കു<br/>സാഫല്യമേകിടുവാൻ ഞാനിങ്ങു വന്നിരിപ്പൂ<br/>മറുത്തുചൊന്നിടാതെ സ്നാനം കഴിക്ക സമ്മതമായ്</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>യോഹന്നാനീവചനമംഗീകരിച്ചതിനാൽ<br/>യേശു മുഴുകിയിതാ യോർദ്ദാൻ നദീജലത്തിൽ<br/>കയറി യേശുനാഥൻ ദിവ്യമഹിമ പൂണ്ടവനായ്</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>വെള്ളിക്കു തോൽവി നൽകും വെള്ളത്തിരയ്ക്കടിയിൽ<br/>കൊള്ളിച്ചു മുൻകഴിഞ്ഞ കൊല്ലങ്ങളാകെയവൻ<br/>പുതിയവേല ചെയ്‌വാൻ താതനരുളി തന്നെയവൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>ഒന്നാം മനുഷ്യനു നാം എന്നേക്കുമായ് മരിച്ചു<br/>വെന്നുള്ള സത്യമഹോ കാട്ടുന്നു കർമ്മമിതു<br/>പുതിയജീവനത്രേ മേലാൽ ഭരണം ചെയ്‌വു നമ്മെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>തന്നോടുകൂടി നാമും ഒന്നായ് മരിച്ചുയിർപ്പാൻ<br/>ഒന്നാം മനുഷ്യനെ നാം യോസേഫിൻ കല്ലറയിൽ<br/>പിടിച്ചു സംസ്കരിപ്പിൻ സ്നാനജലത്തിലാണിടുവിൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>ഭൂമിയിൽ മൂവരല്ലോ സാക്ഷ്യം പറവതോർത്താൽ<br/>ആത്മാവു വെള്ളമതും പിന്നീടു ശോണിതവും<br/>ഇവയിൽ വെള്ളമത്രെ സാക്ഷ്യം വഹിപ്പതിസ്സമയെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>ജീർണ്ണമാം നാശജഡം ഭൗമിക കല്ലറയിൽ<br/>സംസ്കാരം ചെയ്തു നമ്മൾ ധൂളിയായ്ത്തീർന്നിടുകിൽ<br/>ഉയിർപ്പിൻകഞ്ചുകത്തെ നമ്മൾ ധരിക്കുമന്ത്യനാളിൽ.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
