<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:15">
  <properties>
    <titles>
      <title>രാജാത്മജ വിരുന്നതിൻ വിവരം</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1 v8 v1 v9 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>രാജാത്മജ വിരുന്നതിൻ വിവരം<br/>ഈ ഉപമയോ മഹാസാരം<br/>രാജാത്മജ വിരുന്നതിൻ വിവരം</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>രാജസുതൻ വേളിയൊന്നു കഴിച്ചിതു പണ്ടു<br/>രാജ്യത്തുള്ള പൗരന്മാരെ ക്ഷണിച്ചതുകൊണ്ടു<br/>ഭോജനത്തിൻ നാളണഞ്ഞെന്നരചനും കണ്ടു<br/>ആ ജനത്തെ വിളിച്ചുടൻ ആളയച്ചുംകൊണ്ടു</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>വേണ്ടവിഭവങ്ങളെല്ലാം ചേർത്തു ഞാൻ വിരുന്നു<br/>വേണ്ടും വിധം ചമയ്ക്കയാൽ നിങ്ങളിപ്പോൾ വന്നു<br/>വേണ്ടുവോളം ഭുജിക്കുവിൻ തൃപ്തരാവിനെന്നു<br/>വേണ്ടിനാർ ക്ഷണം ലഭിച്ച മാനുജരോടന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>ഒഴികഴിവോരോതരം പറഞ്ഞാരന്നേരം<br/>ഒരുത്തനു നിലത്തിലായ് മനസ്സിൽ വിചാരം<br/>നിജസ്ത്രീയിൽ ലയിക്കയാലൊരുത്തനസാരം<br/>മുടക്കുണ്ട് കാളകളാലപരന്നു ഭാരം</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>വന്നിടുവിൻ വിരുന്നിനെന്നിവരറിയിച്ചു<br/>കൊണ്ടതു മറുക്കമൂലമരചൻ കോപിച്ചു<br/>അന്നഗരം നശിപ്പിപ്പാനുടൻ കൊള്ളി വച്ചു<br/>വെന്തുപൊരിഞ്ഞഗ്നി തന്നിലവർ വിലപിച്ചു</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>കാര്യമേവം ഭവിക്കയാൽ ഭൂപതി തിരിഞ്ഞു<br/>ദാസരോടു പറഞ്ഞിതു നിങ്ങളോ വിരഞ്ഞു<br/>വേലികൾ വഴിയരികെന്നിവ്വിടം തിരഞ്ഞു<br/>സാധുജനങ്ങളെയാകെ സംഭരിക്കറിഞ്ഞു</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>കിട്ടിയ ജനങ്ങളാലെ ശാലയെ നിറച്ചു<br/>ചട്ടമിവരുടേതൊന്നു നോക്കുവാനുറച്ചു<br/>പെട്ടന്നരചൻ വരവേ തന്നുടൽ മറച്ചു<br/>കൊട്ടിലിലിരുന്ന നീചവേഷനാലറച്ചു</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>രാജനോ വിളിച്ചുചൊന്നു ശുഭ്രവസ്ത്രം വിട്ടോ?<br/>രാജവിരുന്നിൽ കടക്ക പതിവെന്തു മട്ടോ?<br/>നമ്മെയിവൻ നിന്ദിക്കയാലിരുട്ടിങ്കലിട്ടോ<br/>നല്ല ശിക്ഷ കൊടുക്കേണം തീക്കടലിൽ ചുട്ടോ</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>ഭൃത്യരിവനെ വരിഞ്ഞുകെട്ടി വൈരം തേടി<br/>പട്ടണത്തിനു പുറത്തെ മതിലിങ്കൽകൂടി<br/>ഒട്ടുമടികാണാതുള്ള കൂരിരുട്ടിൽ പേടി-<br/>പ്പെട്ടു നരകത്തിൽ താഴാൻ തള്ളിയും വച്ചോടി.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
