<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:59">
  <properties>
    <titles>
      <title>ശ്രീനരപതിയേ!</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1 v8 v1 v9 v1 v10 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>ശ്രീനരപതിയേ! സീയോൻ മണവാളനേ!<br/>നാശപാത്രമായ ലോകമാകെയുദ്ധരിപ്പതിന്നു<br/>കന്യകയിൽ ജാതനായ് വന്ന -ശ്രീനരപതിയേ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>ആട്ടിയർ കൂട്ടമായി വന്നനേരം<br/>കീറ്റുശീലയിൽ കിടന്ന യേശുദേവാ<br/>പട്ടിനുള്ള മൂലവസ്തു സൃഷ്ടിചെയ്ത ദൈവമേയി<br/>ക്ളിഷ്ടമാം കിടപ്പുകണ്ടുഞാൻ നമിക്കുന്നേൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>വന്നു മാഗർ നിന്നടുക്കൽ ഭക്തിയോടെ<br/>പൊന്നു മൂരുകുന്തുരുക്കം കാഴ്ചവെച്ചു<br/>ഉന്നതാധികാരമുള്ള മന്നവൻ നീയെന്നതന്യർ<br/>സന്നമിച്ചു ഘോഷിക്കുന്നിതാ നിശ്ശങ്കമായ്</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>പന്തിരണ്ടാം വയസ്സിങ്കലേശുവേ! നീ<br/>തന്തതള്ളയോടൊരുമിച്ചീശഗേഹം<br/>സമ്പ്രതിപതിച്ചവിടെക്കണ്ടശാസ്ത്രിവര്യരോടു<br/>ധർമ്മഭാഷണം നടത്തിയേ മോദിച്ചു നീ</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>മുപ്പതാം വയസ്സിൽ സ്നാനമേൽപ്പതിന്നു<br/>ത്വൽപ്പുരം വെടിഞ്ഞു യൂദ്യതന്നിൽ വന്നു<br/>സ്വൽപ്പവും മടിച്ചിടാതെയൂർദ്ദിനാന്നൊഴുക്കിനുള്ളി<br/>ലൽപ്പരാകും മർത്യരെന്നപോൽ മജ്ജിച്ചൊരു</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>നാൽപ്പതു നാളുപവസിച്ചിടവേ നീ<br/>താൽപ്പരിയത്തോടടുത്തു വൈരിയായോൻ<br/>ദുഷ്ടമാം പ്രലോഭനത്തിനൊന്നുമേ വഴിപ്പെടാതെ<br/>നിഷ്ഠയാലാഘോരവൈരിയെ തോൽപ്പിച്ചൊരു</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>കുഷ്ഠരോഗികൾക്കു നല്ല സൗഖ്യമേകി<br/>ദൃഷ്ടിപോയവർക്കു ഭവാൻ കാഴ്ച നൽകി<br/>നഷ്ടജീവനായ ലാസർ നാലുനാൾ കഴിഞ്ഞുയിർത്തു<br/>പുഷ്ടരായയ്യായിരം ജനം അഞ്ചപ്പത്താൽ</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>ദുഷ്കൃതമാം വിഷബാധ നീക്കുവാനായ്<br/>തക്കയാഗമായ് മരിച്ചു കുരിശിൽ നീ<br/>ഇക്കഠിന പാപിയുടെയക്രമത്തിനുള്ള ശിക്ഷ<br/>നിഷ്കളങ്കം നീ വഹിച്ചതാൽ നമിക്കുന്നേൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>എത്രകാലം ഞാനിവിടെ ജീവിച്ചിടും<br/>അത്രനാളും നിൻകൃപയെ ഞാൻ സ്തുതിക്കും<br/>അത്രിദിവ വാസികൾക്കും ചിത്രമായ നിന്റെ നാമം<br/>ഉത്തരോത്തരം നിനയ്ക്കുവാൻ അരുൾക നീ</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>കാശുപോലും വിലയില്ലാ വിഷയത്തി<br/>ലാശയെനിക്കിയലാതെ യേശുവേ! നിൻ<br/>നാശമേശിടാത്ത ദേശമാശയോടുനോക്കി<br/>വിശുദ്ധാശയത്തോടീശനെ നിന്നിൽ വേശിക്കണം.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
