<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:56">
  <properties>
    <titles>
      <title>സന്തതം സ്തുതിചെയ്യുവിൻ പരനെ</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1 v8 v1 v9 v1 v10 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>സന്തതം സ്തുതിചെയ്യുവിൻ പരനെ<br/>ഹൃദി ചിന്തതെല്ലും കലങ്ങാതെ<br/>സന്തതം സ്തുതിചെയ്യുവിൻ പരനെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>സന്തതം സ്തുതിചെയ്യുന്നതെന്തു നല്ലതവൻ ബഹു<br/>ചന്തമെഴും നാഥനല്ലോ ബന്ധുരാഭൻ താൻ<br/>ബന്ധുവായോരിവൻ സാലേ മന്തരംവിനാ പണിയു<br/>ന്നന്ധരായ് ചിതറിയോരെ ഹന്ത! ശേഖരിച്ചിടുന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>അന്തരേ നുറുക്കമുള്ള സ്വന്തജനങ്ങളെയവ<br/>നന്തികേ ചേർത്തണച്ചനുബന്ധനം ചെയ്യും<br/>അന്ധകാരേ വിളങ്ങുമനനന്തതാരഗണങ്ങളിൻ<br/>വൻതുകയെ ഗ്രഹിച്ചു പേരന്തരമെന്യേയിടുന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>ശക്തിമാനവനധികം ബുദ്ധിമാനതിനാലവൻ<br/>സത്വഗുണപ്രധാനനായ് സാധുജനത്തെ<br/>എത്രയുമുയർത്തി ദുഷ്ടമർത്യരെ നിലംവരെയും<br/>താഴ്ത്തിടുന്നതിനാൽ വാദ്യയുക്തമാം സ്തുതികൊടുപ്പിൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>അംബുദനികരങ്ങളാലംബരമാകവേ മൂടീ<br/>ട്ടൻപൊടു ഭൂമിക്കായ് മഴ ചെമ്മേയൊരുക്കി<br/>വൻമലയിൽ പുല്ലണികൾ സംഭൃതമാക്കിജ്ജനാവ<br/>ലംബനമായ് മൃഗപക്ഷിസഞ്ചയത്തെ പുലർത്തുന്നു</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>ഇല്ല തെല്ലമേ പ്രസാദം നല്ല കുതിരയിൻ ബലം<br/>മല്ലരിൻ ചരണങ്ങളെന്നുള്ളവ തന്നിൽ<br/>നല്ലപോൽ ഭയന്നു തന്റെ ഉള്ളിലിവന്നായ് പ്രതീക്ഷി<br/>ല്ലലെന്യേ വസിപ്പവൻ തന്നിലത്രേയവൻ പ്രിയം</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>ഉന്നതശാലേമേ സീയോൻ വൻനഗരമേ ജഗതാം<br/>മന്നവനെ സ്തുതിച്ചഭിവന്ദനം ചെയ്‌വിൻ<br/>നിന്നുടെ തഴുതുകളെ നന്നേയുറപ്പിച്ചിതവൻ<br/>നിന്നകത്തുള്ള സുതരെയുന്നതനനുഗ്രഹിച്ചാൻ</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>നിന്നതിരിൽ സമാധാനമൂന്നിയുറപ്പിച്ചു കോത<br/>മ്പിന്നരുളാൽ തവ തൃപ്തിതന്നരുളിനാൻ<br/>തന്നുടെ വചനം ദ്രുതം മന്നിലേക്കയച്ചു ഭസ്മ<br/>സന്നിഭമായ് ഹിമംതൂകി പഞ്ഞിപോലതു ചിതറി</lines>
    </verse>
    <verse name="v9">
      <lines>എത്രയും ഘനീഭവിച്ചു രത്തഹിമക്കഷണങ്ങ<br/>ളിദ്ധരയിലെറിയുമ്പോൾ മർത്യനൊരുവൻ<br/>ഉത്തമൻ തൻ കുളിരിൻ മുൻപൊത്തു നിൽക്കുമോ സ്വവാചാ<br/>അത്രയുമവൻ ദ്രവിപ്പിച്ചുൽസ്രുതജലങ്ങളാക്കും</lines>
    </verse>
    <verse name="v10">
      <lines>തന്നുടെ വചനം യാക്കോബിന്നുമവൻ<br/>വിധി യിസ്രേലിന്നുമരുളുന്ന പരമോന്നതനേവം<br/>അന്യജാതിയോടു ചൊല്ലീട്ടില്ലയവൻ ന്യായമവ<br/>രൊന്നുമറിയുന്നില്ലവന്നല്ലലുയ്യാ പാടിടുവിൻ.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
