<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<song xmlns="http://openlyrics.info/namespace/2009/song" version="0.8" createdIn="OpenLP 2.4" modifiedIn="OpenLP 2.4" modifiedDate="2016-03-26T20:24:46">
  <properties>
    <titles>
      <title>സ്തുതിപ്പിൻ സ്തുതിപ്പിൻ യേശുദേവനെ</title>
    </titles>
    <verseOrder>v1 v2 v1 v3 v1 v4 v1 v5 v1 v6 v1 v7 v1 v8 v1</verseOrder>
    <authors>
      <author>Author Unknown</author>
    </authors>
  </properties>
  <lyrics>
    <verse name="v1">
      <lines>സ്തുതിപ്പിൻ സ്തുതിപ്പിൻ യേശുദേവനെ<br/>ഹല്ലേലുയ്യാ പാടി<br/>സ്തുതിപ്പിൻ സ്തുതിപ്പിൻ യേശുദേവനെ<br/>സ്തുതിപ്പിൻ ലോകത്തിൻ പാപത്തെ നീക്കുവാ-<br/>നധിപനായ് വന്ന ദൈവകുഞ്ഞാടിനെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v2">
      <lines>കരുണ നിറഞ്ഞ കണ്ണുള്ളോനവൻ<br/>തൻ ജനത്തിൻ കരച്ചിൽ<br/>കരളലിഞ്ഞു കേൾക്കും കാതുള്ളോൻ<br/>ലോകപാപച്ചുമടിനെ ശിരസ്സുകൊണ്ടു<br/>ചുമന്നൊഴിപ്പതിന്നു കുരിശെടുത്തു<br/>ഗോൽഗോത്താവിൽ പോയോനെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v3">
      <lines>വഴിയും സത്യവും ജീവനുമിവനേ<br/>അവന്നരികിൽ വരുവിൻ<br/>വഴിയുമാശ്വാസമേകുമേയവൻ<br/>പാപച്ചുമടൊഴിച്ചവൻ മഴയും മഞ്ഞും<br/>പെയ്യുമ്പോലുള്ളിൽ കൃപ പൊഴിയുമേ<br/>മേഘത്തൂണിൽനിന്നു പാടി</lines>
    </verse>
    <verse name="v4">
      <lines>മരിച്ചവരിൽ നിന്നാദ്യം ജനിച്ചവൻ ഭൂമിരാജാക്കന്മാരെ<br/>ഭരിച്ചു വാഴുമേകനായകൻ നമ്മെ സ്നേഹിച്ചവൻ തിരു<br/>ച്ചോരയിൽ കഴുകി നമ്മെയെല്ലാം ശുദ്ധീകരിച്ച<br/>വിശ്വസ്തസാക്ഷിയെ നിനച്ചു</lines>
    </verse>
    <verse name="v5">
      <lines>കാലുകളുലയിൽ കാച്ചിപ്പഴുപ്പിച്ച നല്ല പിച്ചളയ്ക്കൊത്തതും<br/>ചേലൊടു മുഖഭാവമാദിത്യൻ ശക്തിയോടു പ്രകാശിക്കും<br/>പോലെയും തലമുടി ധവളപഞ്ഞിപോലെയുമിരിക്കുന്ന<br/>ദൈവകുഞ്ഞാടിനെ</lines>
    </verse>
    <verse name="v6">
      <lines>വലിയ ദൈവദൂതന്റെ ശബ്ദവും ദേവകാഹളവും തന്റെ<br/>വിളിയോടിടകലർന്നു മുഴങ്ങവേ വാനലോകത്തിൽ നിന്നേശു<br/>ജ്വലിക്കുമഗ്നിമേഘത്തിൽ വെളിപ്പെടും കലങ്ങും<br/>ദുഷ്ടർ തന്മക്കളാനന്ദിക്കും</lines>
    </verse>
    <verse name="v7">
      <lines>മന്നവമന്നനാകുന്ന മശിഹായയെ, മഹാസേനയിൽ കർത്തനെ<br/>മണ്ണു വിണ്ണും പടച്ചവനെ മനുവേലെ,<br/>മനുനന്ദനനെ, പരനന്ദനനെമരിനന്ദനനെ, രാജനന്ദനനെ<br/>നിങ്ങൾ നന്ദിയോടു പാടി</lines>
    </verse>
    <verse name="v8">
      <lines>ഹല്ലേലുയ്യാ പാടി സ്തുതിപ്പിനേശുവേ യേശുനാമത്തിനു ജയം<br/>അല്ലലെല്ലാമവനകലെ കളയുമേ യേശുരാജാവിന്നോശന്ന<br/>നല്ലവനാം യേശുരാജൻ വരും സർവ്വ വല്ലഭാ<br/>യേശുവേ വേഗം വരേണമേ.</lines>
    </verse>
  </lyrics>
</song>
